Эксперименты с электрическим синапсом.

GraduatedPotentials.mdl- Тест "неполноценного" нейрона с отключенным генератором
и электрическим синапсом. Пример реализации нейрона без генерации импульса
(тоническое распространение сигнала с затуханием).